表白應該是勝利的宣言，而不是衝鋒的號角

真正的愛情不是追過來的，而是兩情相悅，互相吸引的。

直接拖手都係一種表白方式
比講出黎更加好

絕對唔建議用ｗｔｓ表白
就算點冇膽都要當面親口講／直接拖落去

打J是勝利的宣言，而不是衝鋒的號角

別人還沒感覺，你就已經高潮了，你覺得還能有戲？

唔好太快就表白，最少單獨約出街３次以上

唔記得轉ac? 做乜撚野呢樓主你

加補充唔得？

直播打丁都係一種表白方式
比講出黎更加好

絕對唔建議send ｗｔｓ丁圖
就算點冇膽都要當面打／直接劣落去